'but I'm not a serpent, zeg ik je!'
zei Alice.
'Ik ben een--I'm a--' 'goed!
Wat bent u?'
zei de duif.
"Ik zie u probeert te verzinnen iets!'
'Ik- Ik ben een klein meisje,' zei Alice, nogal doubtfully, toen herinnerde het aantal wijzigingen ze had die dag.
'Een waarschijnlijk verhaal inderdaad!'
zei de duif in een toon van de diepste verachting.
'Ik heb veel kleine meisjes in mijn tijd, maar nooit een game met zo'n nek als dat!
Nee, nee!
Je bent een serpent; en er is geen ontkennen.
Ik veronderstel dat je mij zegt dat je nooit hebt geproefd een eitje!'
'Ik heb geproefd eieren, zeker,' zei Alice, die was een zeer waarheidsgetrouw kind; "maar kleine meisjes eieren eten heel zoveel spijkerbed doen, je weet wel.'
'Ik geloof het niet,' zei de duif, "maar als ze het doen, waarom ze vervolgens een soort serpent, dat is alles wat ik kan zeggen."
Dit was zo'n nieuw idee naar Alice, dat ze was heel stil voor een minuut of twee, waaruit blijkt dat de duiven de kans toe te voegen: 'Je bent op zoek naar eieren, ik weet dat goed genoeg; en wat maakt het uit of je een meisje of een adder?'
'Het is belangrijk een goede deal voor mij,' zei Alice haastig; "maar ik ben niet op zoek naar eieren, toevaliig; en als ik was, ik zou niet willen dat jou: ik vind het niet leuk om ze rauw.'
'worden uitgeschakeld dan!'
zei de duif in een sulky toon, als hij weer in zijn nest.
Alice gehurkt onder de bomen als ze kon, voor haar nek steeds weer verstrikt tussen de takken, en zo nu en dan moest ze stoppen en ontwarren.
